重信柒婆? 一面話要聆聽市民轉個頭就叫黑警開槍血腥鎮壓市民。

咁叫溝通? 我屌你柒婆老母呀。

屌你根本同冒牌Pagan Min一撚樣

[現實與遊戲] 淋病柒婆呢頭對話完，嗰頭賤賊就用催淚彈射頭射死人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個post一樣

屌你老母死柒婆

新屋嶺依然仲用緊，仲信佢

都話無左新屋領還有舊屋領乜鳩屋領，問題係黑警濫權呀

一早講左啦